某君：屌鳩人食煙既人，都係無錢食煙，自卑心作崇！

其實食開雪茄既人可否屌鳩其他煙草二手煙太難聞影響味道？

點解要食先

咁威有得食咪食飽佢
只係希望你唔好請我食二手煙

你阻撚住我哋啲煙民食煙屌你老母